突發：偷圖夾帶向網友「晚晚打老婆」道歉

有冇link

咁撚耐都唔講 而家講？
點講都唔會再留意再睇佢啲片

俾人狙擊先黎道歉
不過都好過無

就算無呢件事都唔撚睇啦，咁撚低質

等睇ben仔出po

你啱

LM

copy and paste咁撚hea

屌佢老母咁撚無誠意，快撚啲上去狙擊條死仆街

一定係佢老婆逼佢道歉

無得就咁算數，一定要比貨金既佢嘆下

宣佈連登仔狙擊成功

肯定搞到廣告先出黎道歉

算啦

冇飯開呀

真係道歉

agger

算？之前captv單野已經夠哂on9，而加又重蹈覆轍

危害到佢既利益先出黎道歉

有補水都算係咁

有個有spcaebar

依單咩事 有冇link

道歉就算？

captv?衰咩事？

連登第一次狙擊行動成功

係咪ubereats 個邊比壓力佢
佢之前亂抽ali 都係唔理人屌佢

西伯利亞人

早就應該啦

巴打咁眼利

9成俾廣告商照肺先道歉啦

成個淋早洩咁

笑死

咁同個高登ceo有咩分別? 本來好少事, 第二日即刻say sorry 既話我相信好多人都接受到, 但成個星期先出聲, 即係證明呢單野對佢有損害先道歉, 已經冇哂意思呀.

階段勝利

真係唔明你地，人地當睇唔到就話要迫佢道歉，人地道歉，就話道完歉就算？十足十啲師奶咁

從來都未睇過佢啲片

繼阿joe 後又一隻死狗

想咁就算?

你咁撚有骨氣就好心就同我地撐落去啦
繼續扮睇唔到
睇下邊個斷氣先呀嘛
宜家先黎扮死狗

你當初當睇唔到人地d post
人地連登都會當你冇道歉既
我估下啫

出現了

西伯利亞人喎

逼乜撚野呀
做錯野道歉係應份
唔好講到係我地逼害佢
宜家當佢撚狗咁撚預左啦

俾d火嚟啦

真心唔明 出面有個POST就係吳業坤唔尊重死者所以就勁多負皮
呢個POST就係個唔知乜野夾帶唔尊重巴打偷圖
雖然2件事既程度好唔同 但喺呢個POST比正皮既人係咩心態?
因為肯道歉? 因為支持條垃圾?
佢比人洗左十幾個POST先識道歉其實我覺得已經無咩誠意囉

同埋佢唔係齋道歉，係話會聯絡返晚晚打老婆巴打。雖然唔知真唔真，但係可以迫到個禿頭佬肯跪低算係咁？

你都識講佢扮睇唔到啦
今次唔係去贊助商度狙擊你估條友會道歉
條撚樣同林祖舜一樣 本身諗住夠無恥就過到骨
點知贊助商開聲比壓力咪笠水囉

佢會賠錢賠幾多

屌你老母留名

好撚無恥

真係好撚無用，搞到佢啲合作伙伴就即刻道歉，呢條咁既死仆街

正皮係因為條友終於屈服，係連登既勝利
而個垃圾坤就佢做乜鳩我都會負皮
佢咁想死等佢死左我可能會比返個正皮佢既

你估佢真係想道歉咩
洗左佢一星期版當無事
呢兩日連登一狙擊贊助商就出黎道歉
慌唔係贊助商要佢道歉先出黎

佢而家就好似張宇人屈9李波叫雞之後被人屌到仆街一樣 個樣係就係道歉 底個浸根本就唔覺得自己有錯

咁證明我地做嘅野已經達到目的啦唔係咩？

正皮係因為革命成功 唔等於支持禿頭夾帶

睇埋佢live先囉 最少有道歉
最低底線過左 依家就睇返佢點解咁遲出黎回應
但個朵臭就臭硬 我都肯定唔會再睇佢d片

記錯人名 自膠

On9咁在意正負皮做乜

你老母仲要係到copy and paste

佢啲片除左女就無野睇

遲係遲咗啲
都好過做縮頭烏龜

btw, 打老婆巴打, 一眾連登仔, 所有狙擊軍團好波

廢物

唔見棺材唔流眼淚

條撚樣開緊live

道歉左咪算囉

係街聽唔到
巴打一陣幫幫手總結下

玩到去UberEats之後淆底

道歉又點，要佢賠償啦

恭喜連登第一次狙擊成功

雖然我依然咁憎條撚屌
仲要咁撚遲先道歉
但係總算道歉咗
Del埋片
我建議打老婆巴叫佢捐錢

從來冇睇

我係無問過晚晚打老婆嘅依一位朋友

唔知頭唔知路仲以為真係有人晚晚打老婆

利申 知咩事

連登仔首勝

睇開司徒夾帶條撚樣咪認囉
上面扮晒中立咁覆

Live咁快完咗

收皮啦你 中你老母咩
佢依家道歉都唔算係底線 唔通最少要切腹呀？
依家睇完佢段live 好明顯遲出黎回應係因為搞到佢米飯班主

條撚樣似係等件事愈谷愈大
之後依家先道歉
谷自己人氣

人地一日內就del post道歉咗幾次

啲藉口多撚到，無時間道歉又日日出咁多post

人類總

好彩一次都未睇過呢條垃圾嘅片
之前睇過果班肯定腦生癌

我唔係話你喎 巴打
我講緊個個404 not found

不過我個人睇法係條禿頭佬係有心道歉既
被人屌第二日就會即刻出黎say sorry
又會咁啱連登仔搞完佢贊助商佢就出黎道歉
佢呢種「道歉」只係受壓焗住出黎認錯
冇贊助商壓力 佢繼續wfc 當你地係on9 仔

認真無睇開，只係覺得佢都道左歉啦，仲要做啲咩先補償到？

Sorry巴打
係 所以要keep住狙擊
最緊要係比廣告商知
但屌曬老母講曬粗口個效果就打折扣

抵死啦

去到呢個位
都係留番俾晚晚打老婆巴打決定

食屎啦垃圾